［換電話］邊度收機高價啲？

如題

賣二手

我講緊賣舊機

Wilson

Up

衛信應該最高

carousell

C 記自己賣係最高。。。。。

唔想煩，又要出機的話，胃信trade in 個價都ok

Ok thx all bros